# DWAR-TR Server Linux Client -Game
[PY+C] DWAR.GEN.TR WebBrowser Game Client

![Alt text](https://i.resimyukle.xyz/2cHATM.png "Ekran Görüntüsü")

---------------
Dipnot: Proje Şuanda Sunulmamış Olup Daha İlk Versionlarındadır Beta Sürecine Geçtiğinde (Kullanılabilir Olduğunda) Bu Dipnot Kaldırılıcaktır Ve Çalışan Sürüm Belirtilicek..
